
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: La question que nous nous posions était  : comment chaque métropole , dans ses conditions spécifiques , avec ses ressources propres , ses potentialités et ses problèmes spécifiques , parvient-elle à être et à se soutenir elle-même ?
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: La question que nous nous posions était  : comment chaque métropole , dans ses conditions spécifiques , avec ses ressources propres , ses potentialités et ses problèmes spécifiques , parvient-elle à être et à se soutenir elle-même ?
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: La question que nous nous posions était  : comment chaque métropole , dans ses conditions spécifiques , avec ses ressources propres , ses potentialités et ses problèmes spécifiques , parvient-elle à être et à se soutenir elle-même ?
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ problème ]
appreciatif :: 1 :: [ problème ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ problème ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ problème ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: La question que nous nous posions était  : comment chaque métropole , dans ses conditions spécifiques , avec ses ressources propres , ses potentialités et ses problèmes spécifiques , parvient-elle à être et à se soutenir elle-même ?
No features found.

